鑑於外國討論區reddit受各邊攻擊，我呀法強烈建議連仔撈埋黎做lihkdit

連登高質簡潔既app，加埋夠哂親民既admin,我夠膽講連登app係世界入面係..數一數二

所以我強烈建議
連登衝出國際

至於宣傳就交返畀你😉

@連尼住 做人定做，自己揀

連仔發大財

一樣係紅色資本，有咩分別？

你唔好亂講喎